女人真係唔適合做領袖

因為女人10個著左9個都係感性大於理性
睇一件好容易比感情感性影咱判斷力,
所以明知ON居都去做,
德國個默克爾就係睇左張4歲童浮屍相搞到大開中門

男性則不同睇事物係用理性好睇,
覺得根本係揾笨ON居,就啋佢有味

咁應該支持林鄭做特首

因為林鄭睇完示威者被打既相之後, 就會感性大於理性, 跟住同情示威者

on9

我覺得你去屌到林鄭爽爽 應該仲有效

Yes

你就on9
你估真係咁大愛
無勞動人口問題邊會引入咁多難民
凡事唔多只係睇表面
雖然成效就

無記得初初佢都反移民
但後來佢比大愛撚屌得多
同班大愛撚咁寸未順應民意囉

大量廉價勞工

啲難民有撚做野咩

屌德國妹
德國社工有野做

隔離啲歐豬大把人失業喎

德國出生率好低。吸返d廉價勞工做苦工
你估真係俾難民白食白住? 長遠計劃黎

難民肯返工
仲難過你老細加你人工

數據？

不如你拎難民啲返工數據

正解,無勞動人口 原來德國0%失業率咩?

人唔笑狗都唔吠啦